Asus 呢部獨顯機 賣6千頭 算唔算屌打市面上既手提

ASUS M580VD-EB54 VivoBook 15.6" FHD thin and light Gaming Laptop (Intel Core i5-7300HQ, GTX 1050 2GB, 8GB DDR4, 256GB SSD), backlit keyboard, aluminum chassis

如果4gb 係1050ti就無敵 不過勝在個樣唔似gaming 扮下文書機帶返公司見客都得

Amzn黎講 未算最抵既

買黎玩steam呀？你告到steam同你和解佢應該會送埋部腦俾你啦

link

獨你老母顯
獨立顯示卡就獨立顯示卡啦

望一望樓豬個名，即刻知你講乜

因為岩岩出 可能聖誕有sales
佢新model 平過晒而家市面上既1050機
但係太新未有review 唔敢買 同埋香港代理做野慢幾拍 可能下個月都未有貨

屌我都喺

睇過4gb 要999 又冇咁抵
但2gb 版玩witcher 3 得30fps...

VivoBook Pro：高規格但 7 千有找！
首先為大家介紹的是 VivoBook Pro，這部手提電腦雖然未有如 Zenbook Pro 般輕薄，但效能卻十分高：同樣用上最高 Core i7 H 系列處理器，記憶體最高亦可達 16GB，顯示卡更內置 NVIDIA GeForce 1050 獨顯，效能十分強勁，但售價仍然只是 US$799 起（約 HK$6,228）

呢部吖嘛
香港連影都無

咪話而家amazon 有得賣 仲有國際保
唔駛等香港班19代理

樓豬又扮失明

樓主告steam未

收皮啦死乞衣